部電腦搬左房 條上網線唔夠長可以點

圖中呢條
我去黃金買返條黎插得唔得? (影唔影響網速?)
定搵返網上行黎搞先得?
唔該晒

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

呢條好似係光纖嚟
好似係

睇你真係完全唔識

買條cat6線，拉明線入房

一係就wifi

再唔係就大裝修

電腦插光纖咁把炮

網上行係有舊野跟住再轉呢條線插個modem
如果淨插cat6線我就唔洗煩 我有條好長

巴打 我都笑撚咗

將電腦搬返出房

直接Modem 插CAT6 駁過去唔得？

呢個係最後解決方法
如果無辨法我就只可以用呢個方法
我以為可以買條黎換
唔該晒

條光纖要再拉過，冇架喇

就算俾你駁到過去都好
都要轉返CAT頭先有得插落電腦

除非你電腦有插到光纖嘅LAN卡啦

將間房搬出廳會唔會好啲？

網上行係呢條線轉去插modem再轉CAT6線插電腦
我家下唯有將舊MODEM放廳 用條勁長CAT6線拉入房

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

黃金難搵d
香港光纖好少原裝噤長
你上淘寶買返, 最緊要啱sm 定 mm , SC 定LC 頭

噤放邊到方便d

eBay 都有

好 唔該晒你
我搵日去黃金睇下有冇
我估買長既CAT6線會易搵過佢雖然淘寶我見有
不過都係不了

駛唔駛拉線，買對homeplug直接搞掂

mesh

買舊連wifi仲快

唔係幾乎大部分motherboard都有1GbE嘅LAN卡咩？